大阪行程求推介

黎緊10月27至11月2會去大阪
早機6點到關西機場

10月27 - 六甲山牧場>姬路城>有馬溫泉過夜
10月28 - 明石大橋>白濱溫泉酒店過夜
10月29 - 白濱一日遊>難波酒店過夜
10月30 - 係大阪未諗
10月31 - USJ
11月1 - 係大阪未諗
11月2 - 17:00機返香港

主要想幫手諗31號同1號做d咩

通天閣，梅田藍天大廈，清水寺，八坂神社，黑門市場，錦市場，大阪今昔館，嵐山，伏見稻荷，以上嘅都去過唔打算再去

暫時只諗到去朝日啤酒廠/大阪杯麵博物館/宇治/金閣寺/貴船鞍馬

不過都想聽下其他巴打嘅建議

利申: 認真post，唔洗講飛田新地

( 兩個男人去，唔好答我摩天輪 )

另外，兩個男人去海遊館，會唔會太on9

你搞gay? 兩個男人唔去飛田新地反而bk 溫泉酒店格劍

唔係搞gay 兄弟嘅野，冇所謂啦 只係想試下溫泉酒店一泊二食嘅體驗

無飛田去大阪做咩？
不了

成個連登去大阪剩係識飛田新地？

點解去明石大橋？

我覺得9成講去飛田ge連登仔自己都未去過

因為想上橋頂

我10月27至11月1都係去大阪喎

杯麵博物館我覺得幾好玩而且又可以做手信，不過唔洗半日就玩完

好，多謝你嘅意見，我會plan落去

Expocity 萬博公園

日本橋電電城夠行半日。
體驗日本風俗，去飛田跟本唔夠，去日本玩一定要體驗佢地嘅專業嘅服務，soapland先係最好玩。
飛田要去行下，睇下囡，soapland就一定要去玩。

自從有飛田post唔多信仲咁高比率

樓主鍾意城堡的話可以去彦根城

海遊館

海遊館正 係上唔到架觀光船
依家去緊天保山marketplace 睇下d 野食正唔正先

過京都新京極個邊都幾多野行，有間忍者cafe d 野食好靚，好特別，仲有貓頭鷹館比你摸同影相

多謝各位嘅意見小弟跪謝各位

有冇食店推介

我反而有d後悔留咁多日係大阪

去京都囉 大阪去都好快

LM 大阪有冇啲有房內露天風呂 又唔太貴，同女朋友去想好feel啲玩下

我剩係識有馬溫泉同白濱，我諗白濱會有你想要嘅野 仲有埋海景添

你去得明石大橋想浸溫泉不如落淡路島洲本溫泉啦
神戶落白濱都幾遠

利申:其實我未去過, 不過我都plan緊年尾去關西